{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040197",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10047705",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 하이맘키즈 풀빌라 가족펜션강화마린"
    },
    "text": "江華最高のキッズプールヴィラ&ペンションでは、全客室のリニューアルを行い、新しくオープンしました。 子供たちと一緒にする楽しい思い出をプレゼントするために努力しています。 入室時間は15時以前は清掃時間の関係で不可であり、22時以降に入室予定の場合は事前にご連絡ください。 また、入退室時間は予約のお客様のために必ず守ってください。 家族旅行に適した施設と清潔な宿、室内プールを提供します。 周辺にはビーチ、グルメ、カフェも近く、旅行を楽しむことができます。 様々なキッズアミューズメント施設が備わっているキッズペンションにも多くの方々が訪れています。 ただし、宿の管理状態に物足りなさが残り、改善が必要に見えます。 個別テラスバーベキューと共用バーベキュー場を利用でき、プールや屋外プールも運営しています。 ただし、利用時間と運営期間に注意する必要があります。 また、朝食サービスや大型駐車場も提供されています。 アメニティとしてはOTT(ネットフリックス)、コーヒーマシン、セスコ空気殺菌機などが完備されています。 ペンションでは皆様が休息と楽しい時間を過ごせるように最善を尽くしています。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "15時以前は清掃時間の関係で不可であり、22時以降に入室予定の場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入退室時間は予約のお客様のために必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはビーチ、グルメ、カフェなどがあり、旅行を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "キッズプールヴィラ&ペンションにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "キッズプールヴィラ&ペンションでは、個別テラスバーベキューと共用バーベキュー場、プール、屋外プールなどを利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスはありますか？",
            "answer": "はい、朝食サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "大型駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、大型駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "どんなアメニティが備わっていますか？",
            "answer": "キッズプールヴィラ&ペンションには、OTT(ネットフリックス)、コーヒーマシン、セスコ空気殺菌機などのアメニティが完備されています。"
        },
        {
            "question": "キッズペンションにはどんなアミューズメント施設がありますか？",
            "answer": "キッズペンションには様々なキッズアミューズメント施設が備わっています。"
        },
        {
            "question": "キッズプールヴィラ&ペンションの管理状態はどうですか？",
            "answer": "宿の管理状態に物足りなさが残り、改善が必要に見えます。"
        },
        {
            "question": "利用時間や運営期間には何か注意すべき点はありますか？",
            "answer": "利用時間と運営期間には注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 394
    }
}